多圖 KFC早餐個鬆餅真係世界級！！

雞扒雞蛋只係配角 鬆餅先係主角

有無人都只係食鬆餅個皮

真心唔明，雞記午餐同tea堅抵，但早餐唔知點解垃lun圾

雞扒配呢個汁 幾好食

6號餐轉炸雞扒，轉鬆餅，多汁，熱檸茶，唔該

我都係叫呢個

世界級垃圾？

鬆餅高質，但其他就

束主未食過世界級鬆餅，btw 細個好鐘意kfc鬆餅